{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049987",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=9760&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평연꽃호수펜션"
    },
    "text": "天海の自然景観を備えた蓮の花湖ペンションは、北漢江と洪川江が合流するムルミ村の川辺に位置しています。蓮の花湖公園と調和しており、休養に最適な場所です。エーデルワイスは車で28分の距離にあり、清心平和ワールドセンターは2分の距離にあります。また、プチフランスは車で9 分の距離に位置しています。ペンションへの入室は5:00時、退室は2:00時です。ペンションは無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 また、駐車が可能であり、マートのピックアップサービスも提供しています。雪岳ターミナル近くの南漢江マートで商品を購入すると、ピックアップサービスを提供し、ピックアップ時間は~9:30までです。 客室にはスパがあり、ご利用の客室はデイジーとローズマリーです。スパの利用時間は制限がなく、服装は特に制限がありませんが、入浴剤の使用はできません。 駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末などがあり、電気自動車の充電も可能です。ペンション内にはカフェがあり、コーヒー、飲み物、酒類を販売しています。カフェの利用時間は0:00から2:00までとなっており、有料です。ペンションには共用の屋外バーベキュー場があり、雨天時にもご利用いただけます。炭とグリルは2~4人20,000ウォン、5~6人25,000ウォン、7~8人30,000ウォン、9~10人35,000ウォンで利用可能であり、利用時間は7:00から23:00までです。当日現地でお支払いいただけます。最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者が同伴する時のみご利用いただけます。また、ペッの連れ込みはは許可されておらず、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "蓮の花湖ペンションは北漢江と洪川江が合流するムルミ村の川辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "エーデルワイスや清心平和ワールドセンター、プチフランスなどの観光スポットが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、蓮の花湖ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、蓮の花湖ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションでは駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、蓮の花湖ペンションでは駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションではマートのピックアップサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、蓮の花湖ペンションではマートのピックアップサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションのスパの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "蓮の花湖ペンションのスパは利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションでは共用のバーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、蓮の花湖ペンションでは共用のバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "蓮の花湖ペンションのカフェは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "蓮の花湖ペンションのカフェは0時から2時まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 570,
        "QA": 447
    }
}